[
    {
      "question": "Le train est très ______",
      "answer": "rapide",
      "options": ["contente", "rapide", "jouer", "regarde"]
    },
    {
      "question": "Je suis ______ après l’école.",
      "answer": "fatigué",
      "options": ["marchons", "fatigué", "jouer", "regarde"]
    },
    {
      "question": "Elle est ______ de son cadeau.",
      "answer": "contente",
      "options": ["fatigué", "rapide", "contente", "écoute"]
    },
    {
      "question": "Nous ______ au parc chaque jour.",
      "answer": "marchons",
      "options": ["marchons", "regarde", "mangent", "écoute"]
    },
    {
      "question": "Tu _____ à quoi ?",
      "answer": "penses",
      "options": ["penses", "jouer", "regarde", "rapide"]
    },
    {
      "question": "Les enfants aiment _____ dehors.",
      "answer": "jouer",
      "options": ["jouer", "penses", "écoute", "marchons"]
    },
    {
      "question": "Il ____ de la musique.",
      "answer": "écoute",
      "options": ["écoute", "regarde", "jouer", "fatigué"]
    },
    {
      "question": "On ______ un film ce soir.",
      "answer": "regarde",
      "options": ["mangent", "regarde", "penses", "aider"]
    },
    {
      "question": "Peux-tu m’_____, s’il te plaît ?",
      "answer": "aider",
      "options": ["aider", "mangent", "jouer", "écoute"]
    },
    {
      "question": "Ils ______ des crêpes.",
      "answer": "mangent",
      "options": ["mangent", "regarde", "aider", "rapide"]
    }
  ]
  